{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058368",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=69160&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주드림농원민박"
    },
    "text": "朝天咸徳の南上20高地に位置する宿泊施設は、人が暮らすのに最も快適な自然環境を提供します。 この宿は万坪の果樹園を保有しており、周辺の景観が美しいです。 エコランド車で4分、咸徳海水浴場車で10分、思慮すると森の道車で9分の距離に位置しており、観光にも便利です。 入室は午後5時、退室は翌日の午前11時となっています。 宿内では無料Wi-Fiが提供され、すべての客室は禁煙です。 駐車は可能で、送迎サービスは提供しておりません。 客室は全室でコードレス掃除機とドレッサーが完備されています。 駐車場は20号では2台まで、202号では3台まで駐車でき、すべて無料でご利用いただけます。 宿内では果樹園体験も可能です（みかんシロップ作りは8~9月、みかん狩りは2~3月に可能）。 アメニティとしてはカード端末、一酸化炭素検出器などがあり、フロアごとにギフトショップがあります。 周辺にはコンビニ、クリーンハウス(車2分)、大型マート(車7分)などがあります。 バーベキューは屋外の共用バーベキュー場で利用でき、炭とグリルは別途料金で利用できます。 人数超過や未成年者同伴の場合、ご利用いただけません。ペットは出入りできません。 宿泊施設では火災危険物質(火薬、爆竹など)は使用できず、ゴミは分離して指定された場所に配置しなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室で料金調整がある場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設はどのような自然環境を提供していますか？",
            "answer": "この宿泊施設は、人が暮らすのに最も快適な自然環境を提供しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の場所はどこですか？",
            "answer": "この宿泊施設は朝天咸徳の南上20高地に位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺にはエコランド、咸徳海水浴場、思慮すると森の道などの観光スポットがあります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは午後5時、チェックアウトは翌日の午前11時です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設ではWi-Fiが利用できますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設内では無料のWi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、宿泊施設のすべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車は可能です。20号では2台まで、202号では3台まで駐車できます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設ではどのようなアメニティが提供されていますか？",
            "answer": "宿泊施設ではカード端末、一酸化炭素検出器などのアメニティが提供されています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "周辺にはコンビニ、クリーンハウス、大型マートなどの施設があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキューは屋外の共用バーベキュー場で利用できます。炭とグリルは別途料金です。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊施設に入れますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットは宿泊施設には入れることができません。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用は許可されていますか？",
            "answer": "いいえ、宿泊施設では火災危険物質の使用は許可されていません。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はオンシーズン中に変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズン中に一部の客室で料金調整がある場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 459,
        "QA": 491
    }
}